有冇人知點解成街都係找換店

上環電車路一帶有成十幾間，全部China style(除左牛記）。平時行過又無乜人，有冇人知點解？現金Fx咁好搵？

幫手走資

你知道得太多了

食幾層水
點會唔好搵

走資，你懂的

走資都唔使開地舖吖！一間唔夠要一條街開十幾間？哩件事相當可疑